【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水34 其實毒撚一個更開心

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

話題繼續1

咩事？

話題繼續2

？

話說係咩原因

假裝快樂

擺明係啦

我理你

me2

因為我都無對象 等緊比女溝

撚撚

人忘掉了歡笑 知覺 不再 懂得快樂

我想有對象

屈機

撚撚呢個名好唔知點撚樣

係懶得溝女

風ching

好熟...我淨係記得係supper moment

俾人溝係威啲嘅

等我撚下比人撚緊嘅又真係好好撚嘅撚撚

就係懂得快樂

細佬妹妹

撚撚都有女溝啦

咁恐怖

fd們都沒拍拖 可能眼角高

係呀，真心唔知點解

等 是個考驗？

我眼角好低咋...只係無女揀我

你地等緊女溝，我等緊死

溝女太麻煩 沒時間應對

我又唔急搵女 順其自然啦

都無對象 有時間都無用

近牆？

近窗，但係第二邊嘅窗唔會咁

有個好兄弟 勁靚仔 有女埋身都唔食

意外死好了

風:「公平咩」

你咁後生

大家咁話

我矛時間 唔夠時間用

你望下你後面👻

啱啱對正個風向位咋

你唔好扮喎 大我5年左右姐

點同呢？我都唔靚仔

世界係咁唔公平

不會

4咋

凍啲果個窗向南，係咪真係咁啱對正風向

👻

我都老啦 就黎2章

海風

我老啦，事頭婆唔要我

咁都叫老 即係話我好老啦

望到少少海，但係其實唔近海邊...

你有我哋陪你

笑

冇事嘅 自然現象嚟

2章都叫老？咁我咪要準備退休

我準備釘蓋添啦

入咗啲鹹鴨蛋準備賣

我都係

毒男你係邊間u

單人無人要

city

咁咪同日月一樣囉

無人肯收養

咁執住做乜 一個人要有自信

你靚仔咪有自信

淫瑩呢？

被人傷害到無自信了

自信唔係一朝一夕就有 要自己一直付出 不斷增值自己 先可以有

唔關事

我唔靚仔

佢得淫咋

可以再累積

需要組隊嗎？

字面交流

咪就係 一個人都可以好開心

有無諗過其實有時自卑既人付出更加多

正常咋

已經足夠了

可惜好想咳一聲
卻又咳不到
有話講得出聽不到
要告不告 要吐不吐
難道為掛念你患上感冒

估唔到首咳出來係夕爺填

決定去愛車仔面

唔啦，戒緊肥膩野

受傷一係就忍住痛 繼續頂上 一係就療一療傷 再重新出發

我都係柒頭

Me正常樣衰

十隻手指各有長短 凡事有好有唔好

今日受傷完，但係唔想咁快就再重新出發的

眼瞓，ready to slp

咪諗啦
有就有，無就無
無得強求架呢d

小儀嗰間好似麻麻哋好食

我之前都好自卑 我自問付出唔少去改變

我好長

咩名係邊到？

咁早就訓嘅？

早啲死心，無咁傷啊
好過我咁多回憶

咁都靚仔 咁我個兄弟咪男神

回憶只有遺憾但唔後悔

知道

咁你開心就好

死咗心
但嚟緊 group gathering 會見到面
好驚到時會好尷尬

琴晚無瞓過

我都叫靚仔咁呢個世界無柒頭

你盡管叫

咁咪抖一抖 重新陣作

你又唔係表白
怕乜

減肥定咩？

去學彈琴 啱曬

毛？

溫書？

太多嘢都頂硬上 自然要自信

一為減肥，二為健康啲

你好肥咩？

連登無毒男

人總需要勇敢生存

係班同事眼中叫瘦，係我眼中叫肥...
我都唔知肥定瘦

全部中上樣

我唔覺 仲需要向上爬

食少咗呀
我打錯字 sorry

瘦

bmi呀...
好似差0.1就過重

吉邊

momomo

瞓唔著

菊花

會呀 感覺斯文

Try me

咁誇

花之君子

咩來

拳頭硬曬 全身毛直曬

可能骨重啩...
又或者我真係肥

啱

高登/連登定侓:總有一班人係咁話自己又毒又柒，結果出到黎成個player咁

骨重

現實你只是個變態，但沒有女

我一定唔係

要改善衣著

u

識嘢

不是

咁我打破左呢個定律 真毒柒

我會逃去 佢體重應該有我兩至三倍

佢應該雙骨

聽講好撚型

留名

由你哋把口出突別諷刺

骨重呢個講法真係得啖笑 我已經接受左自己係肥仔

打破定律我諗起天堂鳥首登陸太陽

搵人/自己幫手襯下衫

你聽親都真係幾非主流下

有分單骨同雙骨

有邊個覺得你靚仔呀？

我中學讀過咋

真·文學人表示 菊花是花之隱逸者也

無

咁我咪3骨

佢成個人撲埋嚟 幾多肌肉都頂唔順啦

隱逸啱我

以柔制剛 用脂肪頂住你啲肌肉

好正常

卡比獸 使用泰山壓頂

我都係摺埋一邊做毒撚

再將道力回彈

君子發乎情止於禮

逃跑

逃跑失敗

我鍾意靜嘅環境

萬千星輝 FYY好撚好笑

搵朋友

直接承受傷害

記憶力好

我 bmi近乎過瘦

我直情係低過normal 2添

黑絲

用我的一生～

買早餐 一定有人讚你靚仔

速度1秒2下
想當日考急救果陣做3set，做到我扯哂蝦，屌cpr+人工呼吸呀

希巴

多啲睇書

希古恩

我真係好肥

已經唔存在啦

下話? 實係咁啦

想追求咩

好

原來係肥仔 肥人突別小氣

太mk

收皮

但受到肉體同精神上傷害

今期流行

唱緊歌

不過有fd講瘦既話要操起肌肉好難

好耐無聽喜多郎，點嚟聽先

世事無絕對

開live啦

t mix版好聽啲

做咩？

食肥 再操 再食肥 繼續操

sure

嗯，加油

薯仔一定有人叫

anne
cpr練習果隻公仔

想減但冇動力

睇書好 有興趣 幾萬字一個都刨曬

睇書用kindle

叫佢做多啲負重，跟住飲蛋白粉

追雪

係

上次差啲有得見小豆

想操好d體能
依加谷唔起咁

TBB唱緊歌條友咁都拎到獎

飲多啲蛋白粉，唔好做咁多運動

仲有2kg呀

蛋白粉好似好傷身

同我打邊爐仲好

係beyond嘅長空呀

佢把聲都ok既 幾特別

不了 唔想操

咁我不嬲小學雞

推胸

我都成個星期冇gym 後日gym下先

唔會架

你會覺得行路都要小心

好易仆街

都係推胸加做咩有氧，唔係你推極都會有肥仔波見唔到個shape
我就係例子

噉我約佢同一日

誰給你的錯覺？

Mo 花生食

你想嗎？

淨係舉重就緊係唔得啦

你都無見過我扮咩

我唔急呀
到時出到黎見到成堆player

大小姐拎女配角
我肯定呢一個係冇造馬嘅

用 Kindle 其實有啲咩問題？

我都想知
快樂使用中

練肌肉強度真心做負重啦

你地太小圈子

Aggar

仲要笠水 都係以前好啲

過去左就過去左

唉，以前班手足個個各自飛。得我同你飛唔起

有氧？

你有無諗過我係唔想飛呢

食太過量就會，不過所有野都物極必反

落雪真係靚既 但行路真係要好小心

冇

你唔試又點知佢會唔會搵你呢?
佢唔搵你嘅話咁其實你都明啦
不過其實真係日日傾都唔代表啲咩

跑步／踢波算唔算

佢啱啱live頭幾句

呢度冠名就心事歡迎任何人，有人入嚟問就話得18歲la,仲問。十足yahoo 啲廢老話有勇氣自殺無勇氣生存

ok ar

聽friend講傷肝

我都係講緊佢啫 唔係講緊全人類

或者係，但我無興趣

「上到大學大把女」
究竟邊一個話

唔會架 一樣波鞋

溝唔到

開咗我都唔會睇到同聽到

不過的確少左人傾心事了

搵嘢輔助起飛啦

想體驗生死邊緣

有，不過唔會入嚟 呢度排外排到仆街

不要再說了.jpg

我會被擊飛

咁都關我事？

不了～

係大把女 不過唔係你嗰科咁話囉

銀行夠多金條啦

點會 真係踢既 15分鐘都開始收收地皮

呢度大家淨係自己顧自己 邊度係真心互相扶持

有又點？～

考final個時坐我隔離個個time up係填緊mc
仲要起碼填左7、8條
究竟我應唔應該舉報佢
好似好多餘咁
因為校方未必會處理呢件事
但個心一直「銀」住「銀」住

一定係噉 ，除非唔係

你喜～

好睇你個價值觀
不過無咩機會發生係我身上
我係last minute 都繼續爆既人黎

即係 人囉～

沒有

你識做份final 咪唔舉，唔識梗係舉

我出現過很多次～

冇咪借刀囉

我係靠運動令自己情緒穩定d only

激嬲老婆應該都係一種體驗

佢回家了～

幾多都唔重要 屬於你 先係重點

冇試過踩長途

辛苦你，一直畀人笑

咁代表肝糖差唔多用哂，堅持落去就減到肥

arm ar

NO～

得，我識做

斯文look 點會着牛仔褸

甜就可以了～

同fd一齊去做運動，播我d playlsit兩個fd屌禁極下首都係sad歌

正解

就係覺得好唔安落
一直都諗翻個畫面
我望住佢time up後都係咁填mc
當條友過黎收佢份卷之後佢就對我笑左笑
笑到我心都寒撚埋
利申我唔係道德撚
只係覺得呢個舉動無論對我定對其他同學都好唔公平
點解佢可以明知故犯
仲好似理所當然咁

幾%？

返夜

俾自己抖下 上嚟9UP分下心囉
UP UP下佢就會搵你咖啦~

no la 懶

正常人都有～

垃圾BBA夠多女 多靚女啦
係我嘅先得咖

一定會有

不要去暗戀………

勁 但咁樣算係旅行咩

已經連續好幾年聖誕都冇開心過 今年應該都唔會開心架啦

不開心唱飲歌

有關？～

每人意思都唔月口

我瞓覺啦

今晚嗰 post 推得好快

A:女神feel social 多男仔fd 會hea覆你 疊水過你
B:gfable 唔太 social 唔多男仔fd 唔會hea覆你 背景差唔多
不過同A相處開心d，如果係你你會追邊個？

每年聖誕都會發生啲唔好既野

肯定B

Nope，我就係我

開唔開心 只係一字之差 睇法有改善 自然過得開心

真，想放cda相畀大家j

b

例如？～

牛仔褸係我眼中 只有型字

想去既 冇人想陪

聽見你咁講都覺得灰

正常都揀b

扮啤叫～

快～

想約女

女仔着唔係～

B

有人a的～

不吸收？～

可能忙緊呢

A
呢啲女仔好容易

冇人想陪？

是對的總會碰到

我有諗過揀a

體驗唔到旅行嘅享受

點解嘅？

b for sure

試下好喇

B都會，我就係成功既例子

點先有女

好難講呀 前年屋企有事 上年發現ex玩交友app

講緊男性

交友App 害人不淺

咁緊係揀你鐘意架啦
條女係你既，你要陪既

最近覺得自己個人冇成就，冇乜知心好友，男朋友都唔太理自己

人好犯賤，有時佢唔想理你你就越想搵佢 反而秒覆你既你就唔想理

應該又唔可以開心過聖誕

一句是__但 輕輕帶過所有不如意

True

Hell mode

佢肯定係戰鬥民族

搵

生～

木錢

咁今年呢 要一個人過？

我們一起扮啤叫～

有下個先算

可能他想交友呢～

好多變數 我都唔知

但都幫咗好多人

有女朋友就唔應該用啦

我都唔知得唔得閒

糖加脂肪才是最強～

改變唔到 就無謂執著 改變到 就盡力去做

呢個真

女人可以冇成就～男人也可以 人人各C其職～

咁唔好諗咁多 順其自然

唔好搞呢味野

冇女

總會有～

都唔敢同女上司熟 佢細我一年

我目標都未有

未出擊

上司又點 想溝咪溝

薪唔係用木做咩？？

🤘🏽🐻👍🏽

唔好搞 會出事

快刀斬亂麻

有目標 -> 出擊 -> 失敗 -> 重新搵目標

係度食唔好係度屙

去老蘭

改變你哋心態

失敗唔緊要 要從錯誤入面吸收再變

其實係切勿浪費時間

唔會浪費 溝唔到咪做fd囉

有幾浪費 感情係要慢慢培養 先有穩固嘅基石

領頭牛

不用 我想用眼睛去記錄

薯仔look

綠色嘅都唔差 唔慣載 但鍾意連帽嘅褸

係 有好多個透氣孔

依家咁早就有得睇

早知一定與你分手
最愛往往難以相廝守

不是用單向閥門 原理嗎？～

正常

明天一滴也不留

發咗芽

Good night

你肯定 ？可以透氣 唔透水 單向透氣亦可以～

甜薯

#950

毒芽

呢首歌Jeng又貼心

俾我評就幾準

肯定 因為沒有閥 只有微孔

為何完全已經能面對

薯仔發咗牙 會有毒素產生

我係指原理

去除草

係喇我知我7啦
7唔評得人架咩

原理都不是 因為唔係單向 係雙向都可

冇,自覺之嘛...
唉

小牛男神 ~

一返來又就爆po了

1001

茄美

same

差廿個馬位

hi

搶你地1001

扮

我先係真柒

柒頭一名

唔著衫

ok